當連勇武都去到樽頸位，係唔係時候要開始籌辦臨立會呢？

P牌第一次開po唔係好識講野

之前已經有義士成功讀出咗個宣言，睇唔少po都感覺到呢禮拜元朗同上環既義士開始到咗樽頸位咁，如果連呢兩次罷工都冇乜成果既話，係唔係應該要推番個臨立會出黎？

淨係諗到個idea，有冇巴絲可以幫手一齊諗下work 唔 work